聽日五一，連登0個熱門，比中共滲透哂？

如果我唔用ig tg
我真係唔知發生咩事
唔好話我平衡時空
總之完全冇熱門po就係有問題

[FB/IG. challenge]五一黃金周系列

咁唯有話你平行時空